入黎講句 『光復香港，時代革命』

光復香港，時代革命

出金鐘嗌啦

好